安全距離50米丫

幾時先可以大家識做
走唔到架

安全距離呀